公屋仔就算點上進始終都係公屋仔

除非搵夠錢買樓
無奈喺香港就算幾上進都無可能短時間內上到車
唯有盡早學習接受人地睇唔起你既眼光啦

公屋佬有個女都食到ibanker
啲人羨慕都黎唔切啦

個別例子

女朋友肯同你捱真係好
好好珍惜

有公屋咪幾好
住私樓做乜

自己睇得起自己咪夠

華富邨成條邨咁撚多名人又個别啦
牛下又要個别下啦

唔數啦，反正都係個别例子

狗眼看人低都係個别例子

我肯定你係文盲狗

村屋狗咋我

唔知你間豆腐咁細既私樓用左幾錢買呢？

利申：純粹想屌下你啲狗眼看人低，字又唔係識多隻，拎住層樓打飛機既懵撚

名人例子講來講去咁多年黎先得個幾個

大撚把明星已經公屋出身
Google下都懶

明星

明星又唔係名人呀？
又唔計呀？
黃家駒唔計呀？
許氏唔計呀？
劉德華唔計呀？
黎耀祥唔計呀？

死啦，有咩係計

你覺得做到明星係算成功人士?
明星好比人睇得起?

有私樓你既學生生涯應該少好多遺憾
至少可以帶下女同學返屋企參觀

屌比你講中
啲女同學真係上其他同學屋企玩
起碼可以威啲啦
莫講話女同學
我都唔敢叫同學仔上黎玩
得我上佢地屋企玩

使唔使開返個post?

月經啦公屋post

中學生涯未試過帶女同學上自己屋企參觀是否人生遺憾

公屋仔與其偷偷地比負皮不如早啲接受現實

所以正正經經儲下錢 去日本叫隻雞重好

係
利申：屋企冇房